大家想唔想贏？

1. *打持久戰*
中共比我們還要心急。等到美國出人權法，英國搞掂十月脫鈎，跟隨美國的制裁方案，十一月尾就是區議會選舉，到時便可讓全世界看見香港的真正民意是什麼。

2. *將個波拋回給林鄭* 。如果區選正常舉行，我地贏硬。

3. 不要給他鎮壓的藉口，便正正可以 *增加他(中共) 攬炒鎮壓的代價。*

想呀 不過你p牌喎

所有行動 文宣post 轉曬去活動台

2. 覺得唔會正常舉行，佢實搞